[重要通知]我地動物台神作三粒星彩色冒險event又一次被支那肺炎搞死

我正式宣布共產黨係動物台首要敵人
香港未光復前不得分化通匪
否則一律動物台國安法伺候

＜「カラーズ☆スラッシュ」復活ライブイベント 〜カラーズぱわーでうたっちゃえ！もういっかい！〜＞中止のご案内

屌你老母共產黨！

我地動物台前線被搞了 要求聲援

這次動物台要撐cc台了，強強聯合

希望cctai在大是大非前撐三粒星 不是再睇鋼鍊了

佢地再借鋼煉洗版，我地動物台只能割蓆

趁機會俾cctai欣賞好野開闊眼界 壯大我地動物台吧

低質們不會識貨的

一個肺炎就打殘了日本

但我們還是要呼吸同一種空氣 風紀開班授課吧

安倍應該落台俾黎蛇上位

我立即解禁自慰權

這是和我們女權部對著幹嗎

搞咩event吖，快快手宣佈第二季啦

有道理 不愧係動物台先知

好

你母肉動物台聖經唔好以為我地唔記得
國安法有追溯期洗定屎忽啦

本腎依法維護鋼鍊受讚頌權利

堅決反對一切侮辱鋼鍊的人，事和物

25狗幾時死

都話迷你烏賊娘壽命可達150歲

who